【一圖睇曬】娛樂台知名會員大起底！！！

娛台公子會成員...

起底師

你老母爆我出嚟？

#2 係你，不9up。

即係邊個打邊個..

靜啦，又冇指名左三四眼果個係你。

最左雞蟲
左二禿頭
左三唔講
右邊變態

雖然第一張係好7但呢挺自信o靚仔通常幾7幾廢都會18碎之前就get到pussies

呢張右同第一張左又真係好能似樣

不9up。

呢四個人有咩分別

收到風有個建興群組中咗招

屌你真係好25

我係咁